ive究竟有乜咁唔好 好撚多人都叫人退學唔好讀

講真，你成績係好嘅一開始就唔洗考慮ive啦，報得ive都應該清楚自己係垃圾，垃圾就緊係讀番垃圾學校架啦，有乜好怨
其實ive算係唔錯嘅院校，起碼環境大，多人入去讀，返學唔撚洗咁悶，你試下去ou lipace到讀，間野細撚到，又少人入去讀，乜柒活動都無，某d科仲伏過ive

屌～有無人講下ive有d乜咁唔好？

就係因為ive太好
d人唔配有
所以先退學

咁咪好，容易pass
讀書都係為攞畢業證書

其他院校咪又係咁
唔通其他院校科科都搵到食咩

有無人駁到

冇 問題
係有堆LOSER諗住係垃圾筒入面搵到鑽石

Ive
無ive無今日嘅我

工程科唔升大學都搵到食
非工程科就等乞食

有無諗過其他院校教嘅野同ive一鳩樣
你真係咁勤力點解當初要揀ive
ive廢柴讀係人都知架呢樣野

屌，咪話其他院校d course都係一撚樣架啦

不過工程都好悲

In ive we fuck. 咪撚讀building studies

都唔係幾多

啲書蟲毒撚唔抵得人地人工比佢地高咪叫佢地退學

爭係死一科嘅人醒目嘅通常都會選擇retake中六
唔選擇retake中六個條友個腦一定有問題
有問題就入垃圾ive食屎架啦